# Article R711-7

Les       établissements publics du réseau des chambres de commerce et d'industrie  peuvent saisir leur autorité de tutelle  de toutes les questions intéressant le fonctionnement des services qui leur sont confiés, et lui transmettent chaque année un compte rendu général de leurs travaux.
